單身左幾年 就黎痴線 你問我答

男定女

點解要痴線 我單身24年喎

男

幾時痴線

單身不知幾爽

痴線依家野個個人唔同既
正如有人一晚可以射幾次有人一次就軟咁

睇個勢就快

how old

Does it matter?

一晚射幾次陽萎啦清

未必既，依樣野好個人，人人都唔同

笑左 你a幾先

definitely
if you are early 20s, go fuck yrself.

點睇美金升值對新興經濟體既影響

What makes different between early 20s and 20s?

Silly

我淨係買匯豐，其他唔撚理的

屋企廚房幾大

魔法師級數會有唔同

屌，我30歲。

大唔大依樣野又係好主觀，有人屋企廚房百幾呎嚴細，有人成個單位都係得百幾呎，大唔大並唔重要，最緊要係睇得開

30歲（弱智）